我刀吾明，香港人無樓住，點解仲要保育?

就算可以起樓，你班傻閪真係天真到以為你有份住呀?

依家樓價咁撚貴

就算攞嚟起公屋唔係起私樓，都益支那人先啦

最後，刀我老母，吾我老母
我係引人入嚟
Sorry

重要 重要
已經講緊想同你結婚
係要惹起我把火

你唔係以為你唔保育就有樓住啊嘛?

冇睇內文

毒撚學人關心環保,有仔生先算啦
話唔定你屋企到你果代就絕後啦

死毒撚做廢青拎老綜啦

五毛有語無言